今日我去了法國餐店吃午餐：10092017

🤤好好味呀🤤

唔得呀？犯法呀？！